我曾經做過一 件令我好後悔嘅事

我 曾經 比 一 個 豬 閪 夾 硬 爬 上 我 張 床
然後 被 逼 同 佢 一 齊
佢 真 係 好 嘔心
我 唔 敢 正面 望 佢
見 到 就 避 開 視線
有 次 正面 望 住
真 係 作嘔
好 似 最 近 呢 幾 日 咁 嘔
佢 出 街 仲 請 我 食 飯
同 佢 食 飯 簡 直 想 瞇 埋 對 眼 同 佢 食 飯
咩 撚 野 罩 都 想 戴 撚 住
多 次 拒絕 同 佢 合照
出 街 叫 我 拖 住 佢
我 死 都 唔 肯 拖
好 撚 驚 比 其 他 人 見 到
一 撚 定 要 熄 曬 燈 先 勉 為 其 難 有 d 親 密 d 接 觸
威 覺 就 同 比 狗 強 姦 一 樣
仲 要 比 錢 我 洗
好 撚 嘔心
覺得 自 己 比 人 污染
每 次 誰 返 起 都 想 打 撚 死 自 己
直 頭 想 切開 個 頭 洗 下 個 腦
洗 到 一 片 空白 變 智 障 都 唔 要 有 佢 個 樣 出 現

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⣤⣴⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣤⣄⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣠⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⢀⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣆⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⠄
⠄⠄⣾⣿⡿⠟⡋⠉⠛⠻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠛⠉⠉⠙⠻⣿⣿⣇⠄⠄
⠄⢠⣿⡏⢰⣿⣿⡇⠄⠄⢸⣿⣿⣿⠿⠿⣿⣿⣿⠁⣾⣿⣷⠄⠄⠘⣿⣿⠄⠄
⠄⠸⣿⣇⠈⠉⠉⠄⠄⢀⣼⡿⠋⠄⠄⠄⠄⠙⢿⣄⠙⠛⠁⠄⠄⢠⣿⣿⠄⠄
⠄⠄⢿⣿⡇⠄⠄⠄⣶⣿⣿⢁⣤⣤⣤⣤⣤⣤⠄⣿⣷⠄⠄⠄⠈⢹⣿⡟⠄⠄
⠄⠄⠈⢿⡗⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣿⣿⠄⠄⠄⠄⢸⡟⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠳⡀⠄⢸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠄⠄⠄⠄⠌⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣤⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻⠿⠿⣿⣿⣿⣿⠿⠿⠛⠉⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

樓主真識食

善意打破零回覆

今年
我 同 咗 另 一 個 女 仔 一 齊
我 好 鍾意 好 鍾意 佢
我 覺得 只 係 望 住 佢 笑
就 已 經 幸福 到 傻
同 佢 一 齊 乜 野 都 唔 記得 曬
連 final 都 唔 記得 考
只 係 記得 對 方
所 有 野 都 係 以 佢 為 先
縱 到 佢 痴 線
最 初 佢 只 係 知 我 同 某 個 莊 員 一 齊 過
但 係 當 佢 知道 係 豬 閪 之 後
佢 決定 同 我 分 手
佢 覺得 同 一 個 同 豬 閱 一 齊 過 嘅 人 拍拖
好 撚 嘔心
佢 覺得 我 同 個 豬 閪 就 好 似 人 獸交 咁
佢 覺得 我 好 嘔心 好 撚 嫌棄 我
佢 覺得 好 恐怖 好 驚
我 有 試 過 箍 煲
箍 完 之 後 又 即 刻 分 手
佢 無 辦法 接受 一 個 咁 嗷 人
佢 始終 都 覺得 好 嘔心
一 齊 分 手 一 齊 分 手
重複 吐 好 多 次
直到 有 一 日 佢 覺得 真 係 頂 唔 住
佢 覺得 如 果 要 同 我 一 齊
不 如 跳樓 死 撚 咕 佢 算
佢 甚至 覺得 自 己 同 過 我 一 齊 好 污 糟
佢 決定 以 後 以 後 都 唔 要 同 我 一 齊
死 都 唔 要
係 死 都 唔 要

軟飯？

豬閪都係肉, 樓豬識食

果 陣 我 日 日 都 喊 得 好 勁
每 日 都 以 淚 洗面
每 日 就 打 電話 同 佢 講 自 己 好 愛 佢
唔 想 無 咕 佢
仲 送 咕 好 多 佢 好 鍾意 唧 公仔 比 佢
買 到 自 己 窮
希望 佢 可 以 同 返 我 一 齊
可 惜 無 論 如 何 佢 都 唔 肯 同 返 我 一 齊
始終 覺得 個 豬 閣 太 樣 齊
果 陣 我 好 痛苦 好 痛苦
心痛 到 想 死
心痛 到 要 用 肉體 痛 苦 令 自 己 個 心 無 咁 痛
果 陣 用 個 拳頭 係 咁 打
一 路 打 血 一 直流 見 到 血 流 緊 唔 理 繼續 打
打 到 好 痛 好 痛
但 係 下 一 刻
我 就 開 始 爆 喊
一 路 喊 一 路 咕

佢 一 路 見 住 我 打 到 流血
但 係
佢 依然 唔 要 我
前 幾 日 同 班 輔 員 酒 聚
然後 越 論 越 傷心
然後 就 直接 隊 撚 醉 自 己

無 論 係 個 心 定 係 個 身
但 係 我 唔 幻想 唔 得
如 果 我 唔 幻想 呢 d 美 好 嗷 畫 面
我 擔心 自 己 會 崩潰 得 更 勁
諗 返 其 實 根本 就 係 個 豬 閱 這 我 一 齊
然後 我 屌 走 佢
佢 話 我 對 佢 好 差 好 差
根本 利用 緊 我 果 份 善良
令 我 感 到 內 疚
佢 真 係 好 惡劣
無 論 樣 定 性 格
如 果 黑 警 同 佢 係 條 火車 軌 上 面
事 但 死 一 個
我 一 定 救 黑 警 唔 救 佢

我 好 明白 呢 個 世界 好 公平
做 過 雞 嘅 女 仔 會 冇 人 要
做 過 鴨 嘅 男 仔 會 冇 人 要
但 係 我 真 係 好 愛 好 愛 你
我 好 渴 望 你 可 以 返 嚎 我 身邊
究竟 點 樣 你 先 肯 返 嚎
究竟 我 要 做 d 咩
我 好 想 好 想 同 你 一 齊 去 旅行
好 想 好 想 同 你 白頭 到 老
好 想 好 想 每 晚 都 陪 著 你

好 想 好 想 以 後 都 喺 你 身邊
照顧 你 保護 你
如 果 同 唔 到 你 一 齊
我 寧願 一 世 一 個 人 都 唔 要 同 第 二 個 一 齊
記得 你 話 過 好 鍾意 我 抱 住 你
好 溫暖 好 安全 好 舒服

可 唔 可 以 比 以 後 都 抱 住 你
無 論 係 呢 世 下 世 定 下 下 世
我 想 永遠 永遠
都 同 你 喺 埋 一 齊

是 淨係昆咗個豬閪500蚊

巴打可唔可以教我點食軟飯

首先要好似我咁靚仔

好醜都係肉 好過去自瀆

唔反樓豬了

有食唔食 罪大惡極

做得大組長果然係靚仔
咁我收皮了

想抱住150個ex嚟屌

型過你

好唔好砌?

屌過個ex?

唔記得了

想姐 未食過

成件事幾好笑

達達b 唔好再上網唱衰我 你好噁心 係咁啦

唔好啦我仲好愛你㗎我冇咗你唔得㗎

支持樓豬

達達b唔好喊啦

豬閪你都屌 靚女ex你唔屌
樓豬on9？

唔知佢啲輔員睇唔睇到呢

好掛住個ex

你點可以話大組長on9

上面嘅連登仔全部都解咗member
真係好衰
我係唔會放過你哋！

睇到尷尬又唔好笑既膠po都噉堅持出幾個真係佩服。

冇人用枝槍迫你睇

所以我冇睇曬

個ex睇哂咪得

鬧返個exex佢就會返嚟

唔知個ex睇唔睇到呢

推到個ex睇到lor

點 解 要 咁 多 空 隔

真 最多我地一齊鬧 等佢ex見識下達達b既男子氣慨

個ex都唔知係咪存在

翻譯

最衰都係exex

鬧多啲就可以令ex返黎 我地一齊鬧

睇到又點 點接受到樓豬同過個豬閪一齊呀

輔員係咩嚟？ 咩嚟？
扮香港人？

支持個ex揾豬閪挑機
咁就唔洗喊啦

你老母就扮香港人有冇玩過ocamp?

證明你唔係暴大

支持

叫大組長帶佢玩

大組長會唔會食得落北妹呢佢寧願救班狗都唔救隻豬閪喎

最緊要係150 有得抱住嚟屌

佢個150嘅ex去咗邊呢

可能喺人哋張床上面俾人抱住嚟屌
最衰都係exex
一定要上網唱衰佢

支持又靚仔又90kg全身肌肉冇肥肚腩既大組長

個豬閪搞到大組長冇得屌女啦
不過唔緊要 佢仲有班女輔員㗎嘛

唔理 總之大組長咁型 佢想唱邊個就唱邊個

係唱到個豬閪exex學都返唔到

一定唱到全世界都杯葛佢

咁樣個ex一定會同返達達B一齊

真 唱衰exex先顯得自己又型又大方 有男子氣慨

500都好意思講出嚟...cheap 過鴨..

鹿

有冇美極？

個exex豬閪係45kg美極

肥撚到
抵佢畀90kg大組長唱

食屎

好大隻 一定好多肌肉 一定無肚腩 一定有米九

小妹射了

你係生理時鐘？

唔係

唔知達達B今日有冇出去救黑警呢

好型

笑4 原本仲撚住腥個po俾你睇

我5p台常客 洗能你send

真係邊度都見到你

佢bot黎

今日有冇出去救黑警呀

一定有 好型

想聽佢既英勇事蹟

你叫佢入嚟講

佢忙緊救黑警同夾公仔 唔得閒入黎

推

有得聽未

你叫佢上嚟

唔係做埋啲低莊嘢冇人呀嘛

做咗d咩

我宣布 豬閪而家多咗個新名 叫臭雞

死臭雞 咁多人死點解唔見你死

樓主到底開左幾多個分身
Btw唔明點樣可以比人逼wo
拎把刀對住你自己窮 要做鴨 就咪呻啦

係咪分身就唔講啦
不過冇錢我都要做大組長昆鳩班輔員錢

達達加油

人地好大付出架 昆你老母咩

大組長交咗個心出嚟吖

型撚到 做咩唔入黎接受讚賞

輔員係乜？

唔知 總之好型

樓主前女友
求下你睬返樓主啦
佢真係好愛你
佢只係一時on9咋

都唔只係一時on9啦
希望mon緊post嘅ex可以原諒達達b啦

原來mon緊post了？
達達b幾時上返水證明自己成熟大方得體有男子氣慨唔會恰女仔？

Ex？

推下先

推到你個ex入嚟睇

肯入嚟回應未呀

大組長你食屎未